我係mary, del左ac,人在外地搵唔番我地個group, 明既聯絡我tg

tg:

暫時開user name, 相認後會del